《逃犯條例》有仔女既父母仲係支持正苦 點叫醒佢地

真係好唔明佢地點解仲會覺得正苦係啱
啲警察打啲後生仔搜身係啱
好想叫醒佢地
因為佢地會影響埋佢地既仔女
可能你會話
永遠冇可能叫醒裝睡的人
但 真係好想盡能力
灌輸返一啲正確既知識比呢啲人
PS好慶幸自己父母好明白事理，連蘋果live都有追